 inciso três de provimento pelo supremo tribunal federal de representação do procurador geral da república na hipótese do artigo trinta e quatro inciso sete e no caso de recusa à execução de lei federal 